girlname=Minako&girldesc=Una vigilante de renombre que se excedía de la ley con demasiada frecuencia. Está esclavizada con mucho gusto y de forma voluntaria.&image=Slave-Minako.png&gamefile=Slave-Minako.swf&renown=medium